集思廣益，聖誕送咩比女朋友好

如題
仲未諗到呀屌